\documentclass[a4paper, 11pt, titlepage]{artikel1}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[style=british]{csquotes}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{tikz}
% Wiskunde
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{semantic}
%% Lettertypes
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathpazo, libertine}
% \usepackage{libertine, libertinust1math}
% \usepackage[bitstream-charter]{mathdesign}
% \usepackage{inconsolata}
% \usepackage{eulervm}
% \usepackage{tgpagella, mathpazo}

\usepackage[backend=biber, autocite=inline, style=apa]{biblatex}
\addbibresource{bronnen.bib}

%% Semantic
\mathlig{->}{\rightarrow}
\mathlig{|-}{\vdash}
\mathlig{|}{\mid}
\mathlig{===}{\equiv}
\mathlig{|->}{\mapsto}
\mathlig{=>}{\Rightarrow}
\mathlig{<=}{\leqslant}
\mathlig{>=}{\geqslant}
\renewcommand{\predicatebegin}{\(}
\renewcommand{\predicateend}{\)}

\newcommand{\lamcalc}{\(\lambda\)-calculus}
\newcommand{\lamTrue}{\ensuremath{\mathsf{True}}}
\newcommand{\lamFalse}{\ensuremath{\mathsf{False}}}
\newcommand{\lamBool}{\ensuremath{\mathsf{Bool}}}
\newcommand{\lamInt}{\ensuremath{\mathsf{Int}}}
\newcommand{\lamIfThenElse}[3]{\ensuremath{\textbf{if } #1 \textbf{ then } #2 \textbf{ else } #3}}

\newcommand{\skiS}{\ensuremath{\mathbf{S}}}
\newcommand{\skiK}{\ensuremath{\mathbf{K}}}
\newcommand{\skiI}{\ensuremath{\mathbf{I}}}
\newcommand{\skiY}{\ensuremath{\mathbf{Y}}}
\newcommand{\skiT}{\ensuremath{\mathbf{T}}}
\newcommand{\skiF}{\ensuremath{\mathbf{F}}}
\newcommand{\skifn}[1]{\ensuremath{\mathsf{#1}}}

%% \newcommand{\SSML}{\textsc{ssml}}
%% \newcommand{\SKI}{\textsc{ski}}
\newcommand{\SSML}{SSML}
\newcommand{\SKI}{SKI}

\begin{document}
\title{\todo{Goede titel?}Een compiler voor \SSML}
\author{Sybrand Aarnoutse en Splinter Suidman}
\date{%
  Natuur \& Techniek, Wiskunde\todo{Wordt dit bedoeld met profiel en vakken?}\\
  Christelijk Gymnasium Utrecht, G6E\todo{Wordt dit bedoeld met klas?} \\
  Utrecht \\
  Onder begeleiding van: Gerhard Landweer en Jeroen Fokker \\
  Concept\todo{Uiteindelijk datum} \\
  \todo{Misschien ook logo van de school?}
}
\maketitle

\tableofcontents

\input{01-Inleiding}
\input{02-Theoretische-inleiding}
\input{03-SSML}
\input{04-SKI}
\input{05-SSML-SKI}
\input{06-Conclusie}

\addcontentsline{toc}{section}{Referenties}
\nocite{*}
\printbibliography

\end{document}
